［健身問題］有冇巴打飲完肌酸會頭暈？

我唔係飲完即刻頭暈個隻
係做完gym 隔 1，2個鐘頭後
就開始暈暈地

上網查就話再補充返血糖或葡萄糖個啲

我初哥又未好熟，想請教各位

推

連登冇人上